窮撚恩物吉野家嘅正確食法

一定喺玉子牛飯加嘔汁 連埋七味粉同薑咁食

野菜煎雞飯

打bin lo

倒隻溫泉蛋落地下
好似狗咁奶返佢

下午茶雞米 雞汁
然後當沾麵咁食